南投縣政府14號上午9點在縣府大禮堂舉辦2014「馬耀南投 薪想事成」就業博覽會，邀請50多家廠商參與徵才，釋出近2千個就業機會，除了科技產之外，餐飲業、飯店業，也加入徵才。  南投縣「馬耀南投 薪想事成」就業博覽會，4號上午9點舉行，活動包括廠商徵才面試、產業說明會、一對一諮詢駐點服務、就業資訊服務、另外，還提供創業諮詢、創業成果展示等，國軍、海巡署也將到場招募人才。 參加徵才的廠商有50多家，包括高科技上市、上櫃公司、以及工業區廠商、補習班、遊學業者、生命禮儀公司等、而以觀光發展為主的南投，食品業者、休閒飯店業者也參與徵才，尤其日月潭周遭多家飯店陸續開幕，需要新血加入。 南投縣社會處處長林榮森指出，為了讓更多人瞭解這場就業博覽會，已經加強在各鄉鎮市放送訊息，希望有求職需求的民眾踴躍參加。 現場還有視障按摩、義剪、義診、彩妝造型服務等。（：資料照片）。